拉狗對哥狗［賤種對決］

兩個都出名多小動作
普遍都係屌哥狗多
反而拉狗都仲可以咁多人撐
係咪皇狗個腦細d??